「略有爬文」長線股票戶口黎講，一通好過五大銀行？

見到好多巴打都推薦一通。
上網睇咗少少資料，一通收嘅手續費好似低過銀行
網上交易佣金 同 代收股息費用 都係每次5$ （如果個網冇fake我）
中銀、匯豐、恒生、花旗、渣打 都普遍要0.02%。
但係又有人話如果資金大同埋長線投資嘅話，開返銀行個戶口會比較方便調動資金。
同埋，有時見人話證券商有熔斷機制，大升大跌嗰陣會壞Server。
如果就長線投資同埋資金唔多來講，有邊幾間係特別推薦，小弟會自己再爬文

少過十五萬一通可以

第一次聽一通好，
見個個都走資。

有咩大單野一通通常死機 , 入都入唔撚到
同埋個介面好似幾十年面window 98咁 , 已轉晒入citi走資

用咗好多年無咩問題
買電能兩萬七 先廿幾蚊手續